★MPF人均輸 $5,658 (截至本月廿四日)

今年一月環球股市見頂之後普遍顯著回落，當中恒生指數較一月底的高位累積下挫5,320點或15.88%，連累一眾「打工仔」強積金輸錢。駿隆強積金綜合表現指數顯示，截至本月廿四日止，今年以來香港整體強積金平均回報下跌2.77%，平均每名「打工仔」帳面虧損5,658元。

mpf有無債劵買

mpf有無 熊/put買 ?

有, 不過近半年債券都係蝕 (加息債價就會趺)

有錯請指點

點止

燈埋mpf...

上兩個月仲蝕緊

即刻轉北美指數
就快唔駛蝕

轉左保本冇蝕
諗住轉公司轉美股了

早排轉哂做美股+債券了

三年前轉晒美股
累積升咗3成半

多謝股王騰訊

債券基金就有
正如上面講，加息債價跌
咁trade債獲利既債基自然都跌

巴打公司用東亞慘過食屎

呃晒我啲血汗錢

今日唔止咁少

可能double

下個月triple

年底total loss

所以出面MPF啲報導一吓子冇晒

邊個咁傻西仲買鄰國 / 港股

似

mpf好多以前set落就算，而且因為65歲才可以拎，所以好多人唔理

有幾年仲有一大堆每月用$1XX 買hsbc的mpf

叫佢地同呀青姐一齊流眼淚啦

而家買不會太遲

仲有好多高位入 乜鳩 支那移動、人壽

輸光才轉，冇得救了

所以呢堆垃圾永遠升唔起

冇輸 2萬9轉左保本 轉環球有錢賺？

5 2628 857 941

千年mpf蟹貨

睇埋美國關稅點先，唔洗心急

唯有返多幾份兼職賺返

一打支那就轉？ 佢一打股票蝕到pk

年頭over 30000點已經叫人轉曬去保本俾人話on9

依家你慢慢追啦

年年俾人姦2% 真係好慘

張張 balance 都有錢賺

蝕錢唔會貼啦

都話2萬9已經轉了 聽下書啦

恒指跌15.88%，但mpf跌2.77%

個個都股神

你肯定？ 聽聞好多保本基金係買qq

你買咩花式保本有qq

投資工具 港元短期銀行存款及短期債券（平均投資期不可超過90日）